NOW體育可唔可以炒晒d記者......😅😅😅

係咪求其識字就做得

淨係做寫野記得唔洗出街
萬三蚊都唔知有無

睇開玩具

重奪
係咪真係now新聞

屌 你唔講都無留意

你見佢地啲專欄搵個10歲細路寫就知
真係識字就做得

曲線文

曲線

要重奪英超

🤦🏻‍♂️

你係唔係圈錯野 圈下一段先啱呀

又係利

唔係呀C朗都幾平呀，大約$100,000港紙就買到

Now

兩段都錯

整合下可以出返個體育新聞噏乜鳩

果個專欄好戇鳩

重奪 Now都笑猁狗

有咩理由proofread都無做

重奪

唔使集資都買起C朗

咩呀，聖誕冠軍拎咗啦，重奪埋季尾

我都睇慣咗重奪呢2個字